突發！ 建制派議員煽動示威者暴動情緒！

推

oh

長輩圖戰開打

Pish

巴打幫個小忙輕輕一推先再上一頁

已經有人死左啦 你老母

大家唔好打飛機
沈醉階段性勝利
我地原先個plan只係去到71 所以接落嚟嘅日子係無任何行動
我地要諗定下一步!唔好再打飛機!
打乜撚野飛機啊，要下個夢啊

Push

係啦 建制好收手 喇 流失選票